成日比條女鬧到喊

我係咪好無用

飛撚咗佢啦

佢鬧你咩先

屌柒返佢轉頭啦

拎碌鳩煎返佢

渣ga

同我一齊啦
我男 你做0

中

好仔

咁易喊，死左佢啦

巴打你心靈都幾脆弱下

咪撚累人啦你

佢成日大大聲話我
做完野燥底又屌

乸型唔比？

咁咪攞碌鳩大大力屌番佢屌到佢喊囉

屌你老母係咪男人嚟㗎

係呀, 尋晚kelly鬧得你好啱

佢好撚大聲

試下較細聲小小

喊乜9 男人之恥 我係你就中出即飛

佢困我係房度鬧，唔比我走

喊乜9，我日日比條女駡從來冇喊過，反而幾開心

癲狗

一到夜晚就捉住佢d頭髮玩狗仔式, 插到啪啪聲